［單身狗］成日掛住打J覺得無需要拍拖

有冇巴打有同感
自己一個都好好

成日掛住扑嘢覺得無需要打J

性同愛兩樣野黎架喎

同條女散左2年
2年無扑過野

哇 再扑返會唔會好sensitive

你不如食屎

慣左屌閪既人冇閪屌會好燥

我要嘅嘢拍拖俾唔到我
拍拖俾到我嘅野又唔需要拍拖先攞到

開頭有少少但2-3個月後慣
宜家無扑野都無感覺
我係咪人生已完

大把連登仔都冇女扑

代表你已經準備好試下男人